# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-06-19 00:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: account/forms.py:29 account/forms.py:62 account/forms.py:353
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: account/forms.py:30 account/forms.py:63 account/forms.py:235
#: account/forms.py:354
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: account/forms.py:31
msgid "Remember Me"
msgstr "自动登陆"

#: account/forms.py:31
msgid "If checked you will stay logged in for 3 weeks"
msgstr "若选中可在三周内自动登陆"

#: account/forms.py:43
msgid "This account is currently inactive."
msgstr "该帐号已被禁用。"

#: account/forms.py:45
msgid "The username and/or password you specified are not correct."
msgstr "用户名或密码错误。"

#: account/forms.py:51 account/views.py:68 signup_codes/views.py:34
#, python-format
msgid "Successfully logged in as %(username)s."
msgstr "%(username)s 成功登陆。"

#: account/forms.py:64 account/forms.py:236
msgid "Password (again)"
msgstr "新密码(确认)"

#: account/forms.py:68 account/forms.py:144 account/forms.py:196
#: account/forms.py:252
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: account/forms.py:74 account/forms.py:150
msgid "Email (optional)"
msgstr "电子邮箱(可选)"

#: account/forms.py:83
msgid "Usernames can only contain letters, numbers and underscores."
msgstr "用户名只能包含字母、数字和下划线（_）"

#: account/forms.py:88
msgid "This username is already taken. Please choose another."
msgstr "该用户名已经被注册，请选择其它用户名。"

#: account/forms.py:93 account/forms.py:224 account/forms.py:241
#: account/forms.py:300
msgid "You must type the same password each time."
msgstr "两次密码必须一致。"

#: account/forms.py:117
msgid "Your email address has already been verified"
msgstr "您的邮件地址已验证过。"

#: account/forms.py:124 account/forms.py:129 account/forms.py:206
#: account/views.py:97
#, python-format
msgid "Confirmation email sent to %(email)s"
msgstr "确认邮件已发送到 %(email)s"

#: account/forms.py:203
msgid "This email address already associated with this account."
msgstr "该邮件已和该帐号关联。"

#: account/forms.py:212
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: account/forms.py:213 account/forms.py:287
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: account/forms.py:214 account/forms.py:288
msgid "New Password (again)"
msgstr "新密码(确认)"

#: account/forms.py:218
msgid "Please type your current password."
msgstr "请输入当前密码"

#: account/forms.py:230 account/forms.py:312
msgid "Password successfully changed."
msgstr "密码更改成功"

#: account/forms.py:247
msgid "Password successfully set."
msgstr "密码设置成功"

#: account/forms.py:256
msgid "Email address not verified for any user account"
msgstr "邮件未使用为任何用户验证。"

#: account/forms.py:275
msgid "Password reset email sent"
msgstr "密码重置邮件已发送"

#: account/forms.py:294
msgid "Temporary key is invalid."
msgstr "临时密钥无效。"

#: account/forms.py:322
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: account/forms.py:331
msgid "Timezone successfully updated."
msgstr "时区更改成功。"

#: account/forms.py:336
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: account/forms.py:345
msgid "Language successfully updated."
msgstr "语言更改成功"

#: account/forms.py:367
msgid "Successfully authenticated."
msgstr "验证成功"

#: account/models.py:18 account/models.py:31 account/models.py:104
#: basic_profiles/models.py:9 profiles/models.py:11 projects/models.py:35
msgid "user"
msgstr "用户"

#: account/models.py:20
msgid "timezone"
msgstr "时区"

#: account/models.py:21
msgid "language"
msgstr "语言"

#: account/models.py:32
msgid "Other Service Info Key"
msgstr "其它服务信息键"

#: account/models.py:33
msgid "Other Service Info Value"
msgstr "其他服务信息值"

#: account/models.py:106
msgid "temp_key"
msgstr ""

#: account/models.py:107
msgid "timestamp"
msgstr "时间截"

#: account/models.py:108
msgid "reset yet?"
msgstr "仍要重置吗？"

#: account/views.py:112
#, python-format
msgid "Removed email address %(email)s"
msgstr "一封邮件已经发送至 %(email)s，请查收。"

#: account/views.py:252
msgid "Twitter authentication failed"
msgstr "Twitter验证失败"

#: account/views.py:271
msgid "Removed twitter account information successfully."
msgstr "成功移除twiter帐号信息。"

#: account/templatetags/openid_tags.py:27
msgid "Logged in with OpenID"
msgstr "使用 OpenID 登陆"

#: basic_profiles/models.py:10 groups/base.py:37 photos/models.py:22
#: profiles/models.py:12
msgid "name"
msgstr "名字"

#: basic_profiles/models.py:11 profiles/models.py:13
msgid "about"
msgstr "关于"

#: basic_profiles/models.py:12 profiles/models.py:14
msgid "location"
msgstr "地点"

#: basic_profiles/models.py:13 profiles/models.py:18
msgid "website"
msgstr "个人主页"

#: basic_profiles/models.py:23 profiles/models.py:28
msgid "profile"
msgstr "个人资料"

#: basic_profiles/models.py:24 profiles/models.py:29
msgid "profiles"
msgstr "个人资料"

#: basic_profiles/templates/profile_item.html:8
#: profiles/templates/profile_item.html:10
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: basic_profiles/templates/profile_item.html:9
#: profiles/templates/profile_item.html:11
msgid "About"
msgstr "关于"

#: basic_profiles/templates/profile_item.html:10
#: profiles/templates/profile_item.html:12
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: basic_profiles/templates/profile_item.html:11
#: profiles/templates/profile_item.html:13
msgid "Website"
msgstr "个人主页"

#: blog/forms.py:10
msgid ""
"a short version of the title consisting only of letters, numbers, "
"underscores and hyphens."
msgstr "简要标题只能由字母、数字、下划线（_）和连字符（-）组成。"

#: blog/forms.py:11 projects/forms.py:20 tribes/forms.py:12
msgid "This value must contain only letters, numbers, underscores and hyphens."
msgstr "该项只允许包含字母、数字和下划线。"

#: blog/management.py:9
msgid "Friend Posted to Blog"
msgstr "好友博客文章"

#: blog/management.py:9
msgid "a friend of yours posted to their blog"
msgstr "您的好友发表了一篇博客"

#: blog/management.py:10
msgid "New Comment on Blog Post"
msgstr "博客文章新的评论"

#: blog/management.py:10
msgid "a comment was made on one of your blog posts"
msgstr "有人对您的博客文章进行了评论。"

#: blog/models.py:20
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: blog/models.py:21 photos/models.py:14
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: blog/models.py:23 photos/models.py:39 topics/models.py:31
msgid "title"
msgstr "标题"

#: blog/models.py:24 groups/base.py:36 photos/models.py:40
msgid "slug"
msgstr ""

#: blog/models.py:26
msgid "IP Address of the Post Creator"
msgstr "文章发布者的IP地址"

#: blog/models.py:27 topics/models.py:35
msgid "body"
msgstr "内容"

#: blog/models.py:28
msgid "tease"
msgstr ""

#: blog/models.py:29 tasks/models.py:58 tasks/models.py:202
msgid "status"
msgstr "状态"

#: blog/models.py:30
msgid "allow comments"
msgstr "允许评论"

#: blog/models.py:31
msgid "publish"
msgstr "公开"

#: blog/models.py:32
msgid "created at"
msgstr "创建时间"

#: blog/models.py:33
msgid "updated at"
msgstr "更新时间"

#: blog/models.py:34
msgid "Post Content Markup"
msgstr "发布内容标记"

#: blog/models.py:40
msgid "post"
msgstr "文章"

#: blog/models.py:41
msgid "posts"
msgstr "文章"

#: blog/views.py:64
#, python-format
msgid "Successfully deleted post '%s'"
msgstr "删除文章 '%s' 成功"

#: blog/views.py:85
#, python-format
msgid "Successfully saved post '%s'"
msgstr "保存文章 '%s' 成功"

#: blog/views.py:114
#, python-format
msgid "Successfully updated post '%s'"
msgstr "更新文章 '%s' 成功"

#: blog/templates/notification/blog_friend_post/notice.html:2
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(author_url)s\">%(post_author)s</a> has posted <a href="
"\"%(post_url)s\">%(post_title)s</a> to their blog."
msgstr ""
"<a href=\"%(author_url)s\">%(post_author)s</a> 在博客中发布了文章 <a href="
"\"%(post_url)s\">%(post_title)s</a> 。"

#: blog/templates/notification/blog_post_comment/notice.html:2
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> has commented on your blog post '<a "
"href=\"%(post_url)s\">%(post)s</a>'."
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> 对您的文章 '<a href=\"%(post_url)s\">"
"%(post)s</a>'进行了评论。"

#: groups/base.py:38 tasks/models.py:50 tasks/models.py:195
#: topics/models.py:32
msgid "creator"
msgstr "作者"

#: groups/base.py:39 tasks/models.py:51 tasks/models.py:196
#: topics/models.py:33
msgid "created"
msgstr "创建时间"

#: groups/base.py:40 photos/models.py:23
msgid "description"
msgstr "描述"

#: photos/forms.py:16
msgid ""
"Image filename contains an invalid character: '#'. Please remove the "
"character and try again."
msgstr "图像文件名包含了非法字符：“#”，请移除该字符后重试。"

#: photos/models.py:15
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: photos/models.py:24
msgid "publish_type"
msgstr "公开类型"

#: photos/models.py:28 photos/models.py:46
msgid "photo set"
msgstr "相册"

#: photos/models.py:29
msgid "photo sets"
msgstr "相册"

#: photos/models.py:36
msgid "Safe"
msgstr "安全"

#: photos/models.py:37
msgid "Not Safe"
msgstr "不安全"

#: photos/models.py:41
msgid "caption"
msgstr "标题"

#: photos/models.py:42
msgid "date added"
msgstr "数据已添加"

#: photos/models.py:43
msgid "is public"
msgstr "公开"

#: photos/models.py:43
msgid "Public photographs will be displayed in the default views."
msgstr "公开的照片将会在默认视图中显示。"

#: photos/models.py:45
msgid "safetylevel"
msgstr "安全级别"

#: photos/models.py:66
msgid "created_at"
msgstr "创建于"

#: photos/models.py:71
msgid "pool"
msgstr "相册"

#: photos/models.py:72
msgid "pools"
msgstr "相册"

#: photos/views.py:48
#, python-format
msgid "Successfully uploaded photo '%s'"
msgstr "照片 '%s' 上传成功"

#: photos/views.py:244
#, python-format
msgid "Successfully updated photo '%s'"
msgstr "照片 '%s' 更改成功"

#: photos/views.py:298
#, python-format
msgid "Successfully deleted photo '%s'"
msgstr "照片 '%s' 删除成功"

#: profiles/views.py:87
#, python-format
msgid "You have removed %(from_user)s from friends"
msgstr "您删除了好友 %(from_user)s"

#: profiles/views.py:91 profiles/views.py:103 profiles/views.py:128
msgid "Let's be friends!"
msgstr "交个朋友吧！"

#: profiles/views.py:111
#, python-format
msgid "You have accepted the friendship request from %(from_user)s"
msgstr "您接受了 %(from_user)s 的好友请求。"

#: profiles/views.py:121
#, python-format
msgid "You have declined the friendship request from %(from_user)s"
msgstr "您拒绝了 %(from_user)s 的好友请求。"

#: projects/forms.py:19 tribes/forms.py:11
msgid ""
"a short version of the name consisting only of letters, numbers, underscores "
"and hyphens."
msgstr "简洁名称只能包含字母、数字、下划线(_)和连字符(-)。"

#: projects/forms.py:24
msgid "A project already exists with that slug."
msgstr ""

#: projects/forms.py:29 projects/forms.py:46
msgid "A project already exists with that name."
msgstr "已经有重名项目。"

#: projects/forms.py:56
msgid "User"
msgstr "用户"

#: projects/forms.py:66
msgid "There is no user with this username."
msgstr "用户名不存在"

#: projects/forms.py:69
msgid "User is already a member of this project."
msgstr "该用户已经是该项目的成员。"

#: projects/management.py:9
msgid "New Project Member"
msgstr "新项目成员"

#: projects/management.py:9
msgid "a project you are a member of has a new member"
msgstr "您所在群组有新成员加入"

#: projects/management.py:10
msgid "New Member Of Project You Created"
msgstr "您所创建项目的新成员"

#: projects/management.py:10
msgid "a project you created has a new member"
msgstr "您所创建项目有了新成员"

#: projects/management.py:11
msgid "New Project Created"
msgstr "新创建的项目"

#: projects/management.py:11
msgid "a new project has been created"
msgstr "新创建了一个项目"

#: projects/management.py:12
msgid "Added as a Project Member"
msgstr "添加为项目"

#: projects/management.py:12
msgid "you have become member of a project"
msgstr "你成为了一个项目的成员"

#: projects/models.py:12 tribes/models.py:10
msgid "members"
msgstr "成员"

#: projects/models.py:15
msgid "private"
msgstr "私有"

#: projects/models.py:34
msgid "project"
msgstr "项目"

#: projects/models.py:37
msgid "away"
msgstr "离开"

#: projects/models.py:38
msgid "away_message"
msgstr "离开的消息"

#: projects/models.py:39
msgid "away since"
msgstr "离开于"

#: projects/views.py:87
#, python-format
msgid "Project %(project_name)s deleted."
msgstr "删除 %(project_name)s 项目。"

#: signup_codes/forms.py:54
#, python-format
msgid "Create an acccount on %(domain)s"
msgstr "在 %(domain)s 中创建帐号"

#: signup_codes/views.py:68
#, python-format
msgid "An e-mail has been sent to %(email)s."
msgstr "邮件已经发送至 %(email)s。"

#: signup_codes/views.py:73
msgid "Invite user"
msgstr "邀请用户"

#: tasks/forms.py:96
msgid "You must provide a resolution to mark this task as resolved"
msgstr "您要将该任务标志为已经完成则必须提供一个解决方案"

#: tasks/management.py:11
msgid "New Task"
msgstr "新任务"

#: tasks/management.py:11
msgid "a new task been created"
msgstr "有一个新创建的任务"

#: tasks/management.py:12
msgid "Task Comment"
msgstr "任务注释"

#: tasks/management.py:12
msgid "a new comment has been made on a task"
msgstr "任务已经注释"

#: tasks/management.py:13
msgid "Task State Change"
msgstr "任务状态变更"

#: tasks/management.py:13
msgid "there has been a change in the state of a task"
msgstr "任务状态已经改变"

#: tasks/management.py:14
msgid "Task Assignment"
msgstr "任务分配"

#: tasks/management.py:14
msgid "a task has been (re)assigned"
msgstr "任务已经（重新）分配"

#: tasks/management.py:15
msgid "Task Status Update"
msgstr "任务状态更新"

#: tasks/management.py:15
msgid "there has been a status update to a task"
msgstr "任务状态已经更新"

#: tasks/management.py:16
msgid "Task Tag Update"
msgstr "任务标签更新"

#: tasks/management.py:16
msgid "there has been a change in the tagging of a task"
msgstr "任务标签已经改变"

#: tasks/management.py:17
msgid "Task Nudge"
msgstr ""

#: tasks/management.py:17
msgid "there has been a nudge of a task"
msgstr ""

#: tasks/models.py:46 tasks/models.py:191
msgid "summary"
msgstr "总结"

#: tasks/models.py:47 tasks/models.py:192
msgid "detail"
msgstr "详情"

#: tasks/models.py:48 tasks/models.py:193
msgid "Detail Markup"
msgstr "详情标志"

#: tasks/models.py:52 tasks/models.py:197 topics/models.py:34
msgid "modified"
msgstr "已修改"

#: tasks/models.py:53 tasks/models.py:198
msgid "assignee"
msgstr "分配到任务的人"

#: tasks/models.py:59 tasks/models.py:203
msgid "state"
msgstr "状态"

#: tasks/models.py:60 tasks/models.py:204
msgid "resolution"
msgstr "解决方案"

#: tasks/models.py:183
msgid "tasks"
msgstr "任务"

#: tasks/models.py:207
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: tasks/models.py:210
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: tasks/models.py:222
msgid "nudger"
msgstr ""

#: tasks/models.py:223
msgid "task"
msgstr "任务"

#: tasks/models.py:224
msgid "nudge date"
msgstr ""

#: tasks/views.py:132
#, python-format
msgid ""
"Link to the snippet: http://%(domain)s%(link)s\n"
"\n"
msgstr ""
"摘录链接： http://%(domain)s%(link)s\n"
"\n"
#: tasks/templates/notification/tasks_assignment/notice.html:4
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> has assigned task '<a href="
"\"%(task_url)s\">%(task)s</a>' in '<a href=\"%(group_url)s\">%(group)s</a>' "
"to <a href=\"%(assignee_url)s\">%(assignee)s</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> 分配了组 '<a href=\"%(group_url)s\">"
"%(group)s</a>' 中的任务 '<a href=\"%(task_url)s\">%(task)s</a>' 给<a href="
"\"%(assignee_url)s\">%(assignee)s</a>。"

#: tasks/templates/notification/tasks_assignment/notice.html:6
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> has assigned task '<a href="
"\"%(task_url)s\">%(task)s</a>' to <a href=\"%(assignee_url)s\">%(assignee)s</"
"a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> 分配了任务 '<a href=\"%(task_url)s\">"
"%(task)s</a>' 给 <a href=\"%(assignee_url)s\">%(assignee)s</a>。"

#: tasks/templates/notification/tasks_change/notice.html:4
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> has marked task '<a href=\"%(task_url)s"
"\">%(task)s</a>' in '<a href=\"%(group_url)s\">%(group)s</a>' as "
"%(new_state)s."
msgstr ""

#: tasks/templates/notification/tasks_change/notice.html:6
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> has marked task '<a href=\"%(task_url)s"
"\">%(task)s</a>' as %(new_state)s."
msgstr ""

#: tasks/templates/notification/tasks_change/notice.html:10
msgid "resolution:"
msgstr "解决方案"

#: tasks/templates/notification/tasks_comment/notice.html:4
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> has commented on task '<a href="
"\"%(task_url)s\">%(task)s</a>' in '<a href=\"%(group_url)s\">%(group)s</a>'."
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> 评论了组 '<a href=\"%(group_url)s\">"
"%(group)s</a>'中的任务 '<a href=\"%(task_url)s\">%(task)s</a>'。"

#: tasks/templates/notification/tasks_comment/notice.html:6
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> has commented on task '<a href="
"\"%(task_url)s\">%(task)s</a>'."
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> 评论了任务 '<a href=\"%(task_url)s\">"
"%(task)s</a>'。"

#: tasks/templates/notification/tasks_new/notice.html:3
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(creator_url)s\">%(creator)s</a> has added a task '<a href="
"\"%(task_url)s\">%(task)s</a>' in '<a href=\"%(group_url)s\">%(group)s</a>'."
msgstr ""
"<a href=\"%(creator_url)s\">%(creator)s</a> 在组 '<a href=\"%(group_url)s\">"
"%(group)s</a>' 中添加了新任务 '<a href=\"%(task_url)s\">%(task)s</a>' 。"

#: tasks/templates/notification/tasks_new/notice.html:5
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(creator_url)s\">%(creator)s</a> has added a task '<a href="
"\"%(task_url)s\">%(task)s</a>'."
msgstr ""
"<a href=\"%(creator_url)s\">%(creator)s</a> 添加了新任务 '<a href="
"\"%(task_url)s\">%(task)s</a>'。"

#: tasks/templates/notification/tasks_nudge/notice.html:3
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(nudger)s</a> has nudged you on task '<a href="
"\"%(task_url)s\">%(task)s</a>'."
msgstr ""

#: tasks/templates/notification/tasks_status/notice.html:4
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> has updated the status of task '<a "
"href=\"%(task_url)s\">%(task)s</a>' in '<a href=\"%(group_url)s\">%(group)s</"
"a>' to '%(task_status)s'."
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> 将组 '<a href=\"%(group_url)s\">"
"%(group)s</a>' 中的任务 '<a href=\"%(task_url)s\">%(task)s</a>' 状态置为 "
"'%(task_status)s'。"

#: tasks/templates/notification/tasks_status/notice.html:6
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> has updated the status of task '<a "
"href=\"%(task_url)s\">%(task)s</a>' to '%(task_status)s'."
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> 将任务 '<a href=\"%(task_url)s\">"
"%(task)s</a>' 状态置为 '%(task_status)s'。"

#: tasks/templates/notification/tasks_tags/notice.html:4
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> has updated the tags of task '<a href="
"\"%(task_url)s\">%(task)s</a>' in '<a href=\"%(group_url)s\">%(group)s</a>' "
"to '%(task_tags)s'."
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> 将组 '<a href=\"%(group_url)s\">"
"%(group)s</a>' 中的任务 '<a href=\"%(task_url)s\">%(task)s</a>' 标签更新为 "
"'%(task_tags)s'。"

#: tasks/templates/notification/tasks_tags/notice.html:6
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> has updated the tags of task '<a href="
"\"%(task_url)s\">%(task)s</a>' to '%(task_tags)s'."
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> 将任务 '<a href=\"%(task_url)s\">"
"%(task)s</a>' 的标签更新为 '%(task_tags)s'。"

#: topics/views.py:57
#, python-format
msgid "You have started the topic %(topic_title)s"
msgstr "您发起了话题 %(topic_title)s"

#: topics/views.py:60
msgid "You are not a member and so cannot start a new topic"
msgstr "您还不是成员，所以不能添加任务。"

#: tribes/forms.py:16
msgid "A tribe already exists with that slug."
msgstr ""

#: tribes/forms.py:21 tribes/forms.py:38
msgid "A tribe already exists with that name."
msgstr "已经有重名圈子。"

#: tribes/management.py:9
msgid "New Tribe Member"
msgstr "新的圈子成员"

#: tribes/management.py:9
msgid "a tribe you are a member of has a new member"
msgstr "您所在圈子有新成员加入"

#: tribes/management.py:10
msgid "New Member Of Tribe You Created"
msgstr "您所创建的圈子的新成员"

#: tribes/management.py:10
msgid "a tribe you created has a new member"
msgstr "您所创建的圈子有新成员"

#: tribes/management.py:11
msgid "New Tribe Created"
msgstr "新创建的圈子"

#: tribes/management.py:11
msgid "a new tribe has been created"
msgstr "新创建了一个圈子"

#: tribes/views.py:86
#, python-format
msgid "Tribe %(tribe_name)s deleted."
msgstr "圈子 %(tribe_name)s 已删除。"

#: tribes/views.py:117
#, python-format
msgid "You have joined the tribe %(tribe_name)s"
msgstr "加入 %(tribe_name)s 圈"

#: tribes/views.py:124
#, python-format
msgid "You have already joined tribe %(tribe_name)s"
msgstr "您已经加入过 %(tribe_name)s 圈子"

#: tribes/templates/notification/tribes_created_new_member/notice.html:2
#: tribes/templates/notification/tribes_new_member/notice.html:2
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> has joined the tribe <a href="
"\"%(tribe_url)s\">%(tribe)s</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user)s</a> 加入 <a href=\"%(tribe_url)s\">%(tribe)"
"s</a> 圈子。"

#: tribes/templates/notification/tribes_new_tribe/notice.html:2
#, python-format
msgid "A new group <a href=\"%(tribe_url)s\">%(tribe)s</a> has been created."
msgstr "圈子 <a href=\"%(tribe_url)s\">%(tribe)s</a> 已创建。"

#: waitinglist/models.py:12
msgid "waiting list entry"
msgstr "等待列表项目"

#: waitinglist/models.py:13
msgid "waiting list entries"
msgstr "等待列表项目"
